仲交稅養班閪狗打人?

不合作運動要包括埋唔交稅

一係分20幾張支票 寄過去

純粹發夢
如果成立個我哋自己既稅局？（類似眾籌）
納稅人唔再交稅俾政府 instead 俾我哋
當然成件事要有好高既透明度
我哋自己決定咩緊急部門繼續有錢（e.g. 公立醫院，消防，民生有關既服務）
咩部門唔會有錢（黑警、政府）
咁起碼可以解決唔交稅會影響民生既論調
又可以我哋拎番主動權

不過好多technical issue要解決，例如邊個決定點用啲錢（簡單啲黎講就係一個政權）。 而呢個基本上係可以睇成成立臨時政府第一步。